Aby uruchomić aplikację należy: 

1. W cmd dla Windows lub terminal'u dla Mac osx należy przejść do głównego katalogu w którym znajduję się aplikacja oraz wpisać komendę node server.js
2. Index.html należy uruchomić jako localhost
3. Pierwszą wiadomością którą wpiszemy w czacie będzie nasze imię, każda kolejna zostanie wysłana jako wiadomość
4. Przy otwarciu kilku okien przeglądarki możemy komunikować się pomiędzy nimi